劉細良開Live 講策略

值得去睇：

有一萬人睇緊

推

佢話抗爭已經到咗樽頸政府開始採取反攻策略

佢點對本土呀

7月1日之後已經反攻緊

出面打緊仗，仲睇一個人拎本古董孫子兵法指點江山

你有份打仗就唔會係度留言啦

現在已經進入精華部分，分析抗爭策略成敗大家請聽一下

去到呢個地步講咩都無用

但有樣野佢講得正確
777將港獨 套入 成個衝擊運動 同 2014一樣
將佢變成主因 令五大訴求消失佐

屌你老母，聽冷氣軍師不如幫手落場

吸收資訊o者, 唔洗燥底的

理性分析先可以贏

倒不如…

無人搞港獨呀而家

到呢個地步講咩都無用

所以你地要聽下佢嘅策略，
佢剛剛講咗抗爭目標
佢話唔應再講光復香港時代革命以免被淋奠扣上港獨帽子，瓦解運動發展

劉細良講明唔做運動教主

要spin 返五大訴求
不能重複2014情況

推！
聽下啦！唔好中七婆計！
當民意一轉！我地就輸

光復香港，時代革命呢句口號，就係港獨口號，唔好再講了

文宣方向

個口號 其實革命 = 獨立
不過好多人無所謂

SPIN 咗佢咪得
有無咁難呀

呢集非常重要⚠️大家一定要睇

睇咩撚
而家連登吹緊唔好理性嘅風啦

政府係度做咩？
就是搵警察做坦吸引晒示威者方向
不斷刺激示威者後再突然放任示威者
然後示威者既怒火因為無法發洩就會開始攪破壞
完美演出暴動劇本
而前線就變成自己最討厭既人
俾後方政府同民間三方圍剿同割席
係社運有心有力既人俾政府一次殲滅
贏既都係政府

前線決定啦，咩劉細良陶傑國屍全部唔洗睇

聽下都好呀

今朝已經睇得出扣帽子
仲唔快啲除帽啦

連聽別人建議既器量都無 叫你接受簡直妄想
垃圾!

佢今日講，政府開始展開新策略攻擊反送中運動，如果唔調整策略即將瓦解。
你唔睇無所謂，其他香港人會睇，你無好講咁多嘢唔該

比膠都比個理由唔該

用下個腦先比膠啦
成頂帽笠左落黎啦
仲懵閉閉

值得一睇

劉細良件冷氣軍師係勁，香港晨早有普選啦

我哋可以得到公平審訊咩?律政司唔會用最嚴苛嘅控罪起訴咩?
如果我哋一犯法 個法律界線一跨過咗 就正中777下懷
一路推演落去 暴力會同群眾越嚟越遠 亦都同我哋五大訴求越嚟越遠

你一句唔駛睇就好有point？除左比我諗唔到野送比你

冷靜D
聽下有冇用先
前線都要有後面民意Support

互相提點
不要分化

意見就唔係要你跟
不過聽都唔聽就話前線決定
等輸

不割蓆
勇武義士同有腦嘅冷氣軍師相輔相成先係最有利

非常有用，因為劉細良都係想香港贏

一句前線決定排除晒人地既意見，唔係膠係乜

其實真係要多方面行動！

我見呢個post無咩人推 ，幫推【8/8 海港城】 Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！（續）第一波

你唔係咁樣諗根本唔重要
最慘係政府可以扣帽子屈你係咁諗，到時佢就可以以港獨為名打壓你，完全撇開反送中條例同埋唔大訴求

屌又話星期一唔做
miss左

大概重點
1. 帶動風向，由群眾對政府變成群眾對群眾，記者會不斷係度提塞鐵路影響市民生計
2. 扣帽子，記者會專登提國旗掉落海同埋時代革命，將示威扣成港獨

敵人一致

要諗辦法除咗頂帽，集中返五大訴求

佢係講緊"光復香港 時代革命"入面革命2個字俾林奠政府無限放大,將呢2個字同港獨拉埋一齊講,再拉埋去中國既國家分裂既層次黎講
基本上就係無限將你地個5大訴求變成要求港獨,將你地既要求變得唔合理令林奠自己既行為合理化

bye buy日 拒絕消費
道德高地穩佔 zero cost

一起思索

聽下又有咩壞
點解唔聽多D唔同人既睇法?
唔好再重滔覆轍喇

仲on9 過陳雲

良神

25000人數

屌
係依兩個月黎簽過唔知幾多份啦

細良講罷工策略，可以深化罷工行為

無錯,我地既根本訴求係"5大訴求"
"光復香港 時代革命"呢8個字實際上無表明到我地爭取緊"邊5大訴求",可以考慮唔提呢句口號
將個重點去返5大訴求係邊5項先係最重要

唔好再諗美國佬會幫我地

雖然唔好妄想 但都簽咗先 （都係1分鐘啫）
美國有需要就會打香港牌

聽完自己諗嘛

省錢大作戰罷市 - bye buy日
和理非仲有好多橋㗎

破解策略：城邦論

留名睇因人廢言

出面開個post 將覺得有用既就講
係呢個post 點講都講 都無人見到架
例如呢個post 用劉細良出黎做topic 已經有一堆人唔撚想入黎

佢講得對的要聽呀。好的策略不妨採用。

針對中共手法分析預測覺得值得參考

林奠準備喪屍復活，大家應聽下抗爭策略，特別係三罷如何延續下去

熱普城個堆野就算鳩柒數啦

罷完工就輪到大罷市

首先我地唔好自己人打自己人先
和理非行動要升級
Bye-buy day 絕對可以做到！

五大訴求 決一不可

口號要集中五大訴求,然後話俾全香港人知,我地既5大訴求係咩
1. 徹底撤回逃犯條例

2. 撤回612暴動定性

3. 必不追究反送中抗爭者

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件

5. 全面落實雙真普選

一直病落場 不過長期病患 唔可以勇武

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋，未夠民意基礎）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

👍👍

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投咋…

大家手段幾勁就算核武都唔割，雖然為依個仆街政權送頭點計都唔抵
但pk777,我地一直講緊5大訴求，佢一直唔回應等返身，家陣一野話我地講港獨， 佢老母閪
唔好中佢計， 無lala話我地港獨亂扣帽子。 集中追究佢政權的問題先

我記得佢話入元朗唔需要gear
仲記得佢話應該和理非停止勇武抗爭
我個人唔係好信佢 所以唔聽啦

想討論 就出去開個好d個post topic啦
好撚多人見到劉細良就唔會入黎睇架啦

佢第一次LIVE講入元朗唔帶
第二日LIVE已經即時改口叫人帶定

值得聽架。特別佢拆穿林鄭的惡毒，一定要提防她。

老實講
因為佢未清楚知道有部分人係覺得攬炒都無所謂
而佢未接受到攬炒呢個可能性
去極力回避攬炒的出現

係唔係下下得一招先，大家可唔可以冷靜下先

佢講得有道理，唔好中林病計，佢最想前線有人死，同埋用革命個名來屈我地，要轉策略，增加贏嘅機會

細良講完。未聽嘅請聽重播，一定要全集聽玩，歡迎繼續討論，同埋歡迎大家在唔同群組分享細良嘅觀點進一步討論

無謂因為佢口號
攪死個運動，啱

醒下啦喂 開個好d既 topic啦

唔係吹捧 每個人既意見都要聽

難聽d講
香港人罷一日係極限
罷工要長期罷先有效
係香港仲難過武裝革命

大家傾下

時代革命真係可以收一收既
橫掂都係嗌左一個月左右

佢遊行個陣有出去擺街站嫁

我地要既係5大訴求,就算攬炒都係5大訴求呢樣野,而家"革命"俾人扣帽子,口號係可以改返專注5大訴求

咁咪即係你改咩口號佢都可以屈你港獨囉
16年立法會已經試過一次係咁，仲唔醒水？以為自己避得過佢亂咁屈？

早兩星期我有份叫大家唔好太吹噓佢
但今集真係值得睇
因為佢今次運用喺政府工作過嘅經驗，分析林鄭點解突然復活
林鄭要將成個運動spin去港獨主義，從而完全無視五大訴求
就算唔同意佢提出嘅解決辦法，都一定要諗方法對抗林鄭新狗招

光復香港 五大訴求！

大家一定要將佢嘅觀點，帶去唔同群組，去探討點繼續反送中運動

諗新口號
極速除帽

先反黑反暴反7婆
救回義士

其他可以再諗

呢個非常好

一開始提到 光復香港 時代革命 都唔可以再用
因為已經畀777騎劫咗 對我哋成個運動嘅發展好不利

你可以唔聽 但我認為佢講得好啱 如果唔係好有機會輸 大家都唔想輸

聽玩？蝗語拼音？

同意

冷靜
吸收資訊
先有新對策
唔應該未聽先審

嘗試聽下
可能會有d啟發

exactly 大家放低成見

冇左段片？

分化撚仆街啦,唔割席呀而家

push

追究警暴，五大訴求會好淋病唔可以回避

好簡單 唔好叫光復香港 時代革命口號
改叫 五大訴求 缺一不可

屌，卑人block左

其實 光復香港 時代革命
係遊行度已經唔係好多人敢嗌
黑警可恥嗰啲果d明顯嗌得大聲好多

而佢有樣嘢講得啱 口號冇直接表達我哋嘅訴求
咁樣真係好容易比為人哋入
令到成場運動失焦 比人批我哋做港獨
的確改口號 清楚返訴求會更好

細良唔好有事

食屎吧
冷氣軍師

未上過前線 係到講埋哂離地廢話

啱聽就聽 最緊要大家有獨立思考

追究警暴
五大訴求

睇睇下冇咗

林鄭今日扣港獨帽子
我們可暫停口號
因為大眾唔太明 同未有心理準備
真係有親人問我咩係「光復香港 時代革命」
（事實如此，此點要深思）

林鄭將重點放在民眾搞革命，而唔係政府無能
呢點幾星期前有講過，亦是重要的提醒🔔

口號可簡化為：
1 撒回送中
2 行雙普選
3 撒回暴動
4 釋放義士
5 嚴查警隊

香港人能屈能伸 be humble
要先完成五大訴求
其他要一步一步嚟

我相信得民心者，得天下。

已有敗陣之勢 我地要搵其他既抗爭形式 呢個好值得去討論

不過勇武派鬥黑社會既鬥爭應該短時間內收唔到火，會繼續有警民衝突，惟有和理非快啲行前啲搞罷工罷巿

呢2日既街坊大嗌"黑社會"仲用力
專注口號,專注我地既目標/初心,唔好俾人搵位插入扣帽子

屌 覺得岩就換個topic 再開個post啦
一堆人已經見到劉細良個名唔撚會聽
仲劉細良前 劉細良後 根本無撚用

完左，應該唔係出事

識得用國旗唔係冇道理

其實佢真係用番689嗰招 無限放大港獨
所以我哋一定要冷處理呢件事 唔好再提任何港獨/光復咩咩

用 I love HongKong 去做為標誌

大家都係想為件事好
依家最緊要係有獨立思考
分析下佢講得啱定唔啱

冷氣軍師

係時候諗下對策先啦

趁住發覺得早, 我地盡早行動
唔好比人有機會扣帽子
因為好多人都唔係核心示威者, 有機會比林奠分化

拒絕接受訊息
幾好打都冇用

佢話佢身體好返啲 咳少咗 唔好擔心

Cut 左？

今晚早少少完

同路人

推爆你呢個回覆

其實大家都明白 如果真係革命 就唔係依家依個規劃
當你用革命之名去打狗 但又打唔贏 民意只會輸突
唯有真係退一步 用番五大訴求去打政府

係喎，聽聽下無左

要屈港獨講乜都屈到啦
第一日識支共咩
任何反對政府既意見都話外國勢力插手搞港獨架啦

又劉細良 post，有咩居心？
司馬昭之心，路人皆知
你知，我知，嗰個單眼佬都知

目的，就係槍打出頭鳥，
罵殺、捧殺兩邊一齊夾擊

=====

蔡子強：「罵殺」和「捧殺」

【明報】魯迅曾經寫過一篇文章，叫做《罵殺與捧殺》，見於其雜文集《花邊文學》。文章中說，殺人有兩種方法，一種是「罵殺」，另一種則是「捧殺」。

簡單來說，前者就是明刀明槍，把你罵個狗血淋頭，批評得體無完膚，誓要令你聲名掃地；相反，後者則是糖衣陷阱，表面上把你讚到天上有地下無，但實際上卻是不安好心，要令你頭腦發熱，為你招來妒忌、麻煩、甚至敵人，製造矛盾和衝突，再由別人出手，送你上路。過程中，幕後黑手自己乾手淨腳，天真一點的受害者還要把他當作是好人。這就是笑裏藏刀的伎倆。

為了進一步說明，且看以下兩個例子：

●例子之一：

最近劉細良加入政府，惹來各方反彈。曾鈺成在報章撰文，批評他一向敵視左派，是民主派的打手，行文用字雖然尖銳，但總算明刀明槍，可算是「罵殺」。

真正工於心計的反而是，有高官私下向報章放風，說：「07年曾蔭權順利連任後，必定會再有安排，他(劉細良)或者代佳叔(劉兆佳)做中策組首席顧問，又或者接曾俊華做特首辦主任，也說不定。」

朋友，這就是「捧殺」。愈想你死，愈要這樣說。這就是殺人不見血的地方。

●例子之二：

本周二，某報忽發奇想，用上大半版，搞出一個所謂「『曾班子』勢力分佈圖」，在律政司長黃仁龍一張相片旁，加上如此一段：

「最近有傳聞指出，當曾蔭權2007年連任成功，到2012年便屬意由曾俊華接棒，之後便由曾蔭權刻意提拔的黃仁龍『繼承』特首，大有當年鄧小平隔代欽點胡錦濤的影子。」

撰文者之聯想力，真的是異常豐富。我想曾蔭權如今連自己能否連任，心裏仍然十五十六，究竟還有何本事搞出一個「繼承人」出來？還要是「隔代」！可憐一個黃仁龍，這樣的受吹捧，這樣的被「擺上」，真的是「多得你唔少」，勢必又惹來「萬箭穿心」。

其實，被人tipoff為這個「曾班子」成員，相片大大張被登在這個煞有介事的「勢力分佈圖」中的官員，只要稍為清醒，相信定必提心吊膽，明白到往後都沒有什麼好日子過。

這就是政壇爾虞我詐、驚心動魄的地方。

試想想，如果羅兆輝當年最初不是被傳媒不斷吹噓，捧作什麼「地產神童」，到他跌下來那一下，一定不會那麼痛。對於一個名不見經傳的人物，八卦雜誌就是連「踩」的興趣也不會有。所以當八卦雜誌在你身邊鳴鑼響鼓，努力當「啦啦隊」時，它可能同一時間耐心地等的，就是你重重跌下來的那一剎那。

世途險惡，從政者，定必要頭腦清醒。大家千萬要小心，把你高高的抬起來，和想將你狠狠地摔下去的，往往就是同一個人，同一股力量。

中文大學政治與行政學系高級導師

佢地班冷氣軍師好犀厲架
次次都可以全身而退
又無落過單

切勿label
分化

因為5大訴求係唔會比你
劉細良同好多淺黃都覺得有可能成功
但現實係唔可能
咁不如叫激D攬炒喇

我直接d講比你聽
5大訴求其中之一係真普選
呢樣野2014叫左勁耐喇
又比曬面中共
中共根本唔會比香港人有真普選
所以革命有時係口號，但其實係香港最終的出路
如果呢條出路係唔得的，不如一早宣傳一國一制

推俾和理非+勇武巴絲一齊睇

我屌你老母 劉細軍

係到講埋哂離地 風涼話
班後生仔 唔怕死 乜野都未享受過 擁有過

你兩條廢坑 貪心怕死
不斷叫人降溫 唔撚好再指點 未落過前線 學人講咁多bullshit戰略

大部分聽眾都係中坑人士 講乜撚野 係到散播咩所謂意見

人地都係比下意見姐

聽一啲唔聽一啲 老屈

今日林鄭記招話光復香港，時代革命係搞革命，推冧香港。其實我覺得佢係暗示港獨。

其實我地係咪可以正名反呢個囗號？唔好比佢抹黑？

問題係傳媒機器係佢手，想係非同溫層spin好難

文宣朋友可以幫手宣傳下嗎？

冷氣軍師其實都係扣帽子
又唔係討論上陣點玩
依家係講個大局呀
關前線經驗咩事

唔洗正名 因為依個不嬲都係港獨口號
如果真係怕就 直接換個仲好啦

我發夢聽完覺得細良既bye buy day唔係唔好，但係要升級，每日都去各大商場涼冷氣，去一個月佢乜都玩完，尤其去新鴻基果啲場

好多分化撚
前線會唔會咁弱智
自己思考

隔離有手足話帶住國旗去抗爭
呢個方式幾好，同時停止嗌革命口號
睇佢仲點spin落去港獨

其實家下有失焦

收皮啦，

不割蓆不份化不篤灰係用黎保護前線，

唔係用黎保護呢D冷氣軍師。

一係5大訴求一係一國一制

點解一定要用盡方法避開港獨，甚至自己走去認同港獨係件絕對壞事，但唔嘗試去令市民覺得港獨唔係激進思想，而係一個香港2047後前途好合理嘅選項？點解唔將所有possible solutions都話俾市民聽，而要跟住林奠去妖魔化港獨？火攻唔割蓆、核彈唔割蓆，但講「港獨口號」竟然就要割蓆？

前線比較少思考大局

不過佢屈港獨後的確成班愛字頭出晒黎

我地都知唔係港獨架 但中共港共就係想用時代草命呢個slogan將呢個運動同港獨扯上關係呀嘛
要將重點放返係五大訴求呀 例如和理非遊行叫口號個陣 叫多啲五大訴求 唔好叫時代革命 就算我地無港獨既意思 但仆街政府就係要演繹到有咁既意思！
唔分化唔割蓆同時無大台 但一定一定要有焦點

佢我指林鄭

社會大眾最多就係佢呢啲咁嘅和理非 你鍾意又好 唔鍾意又好
如果你繼續堅持咁樣 用暴力講訴求 我哋只係會輸到一敗塗地
唔通你想咁?

好多人攻擊劉細良

唔好唔記得呢個就係一日到黑抹黑本土派係鬼既始祖撚屌啊唔刻。天琦2016個時佢都話天琦係鬼收左共產黨錢啊！
屌你老母係度造神

智取 智取 智取
智勇同樣重要！！

呢part同意
但覺得最重要其實都係
雙普選同埋嚴查甚至係重組警隊

This video is unavailable?!

無錯,我地目標係5大訴求,一開始到而家都係5大訴求,唔好挑戰咁大難度最緊要
而家香港既氣氛3-5大訴求都係普遍認可係可行,唔好俾特衰政府將訴求SPIN去第二度先係最緊要

睇唔到了⋯⋯

咁多人攻擊佢，知咩料啦

所以 真巴絲要努力分辨

聽住上半場先

有無人備份佐⋯⋯

推 一 推

有3part,唔一定要聽哂,但可以理性討論

Video 連結

我認同你講法
如果你抽空中共去睇
香港獨立係最佳出路
就算代入中共，只要中共或者上面的政權唔阻止，香港獨立都係最佳出路
而加香港獨立最大的阻力一直係中共

我明白好多人用策略去睇港獨
可唔可以暫緩叫口號我覺得可以針斟
但清楚認識香港獨立係香港最佳出路都好重要
他朝有日時機到
有一個普選比香港人而獨立係其中一個選項的時候
我希望香港獨立係會跑出

佢講唔做姐
但你班友不斷開po 吹奏佢呀ma

值得大家靜下來消化吓. 已經做左咁多,唔可以再學雨傘咁樣失敗.

文化大革命都唔係攪獨立
革命可以指將舊有制度改變

Share opinions 都叫吹奏
你咁唔信自己智商

唔理佢分唔分化
岩聽意見就用
不過樓主on鳩用劉細良個名開post 根本唔會有意義既討論

各位下次遊行不如先唔好用 「光復香港 時代革命」做口號？
試下用返「五大訴求 缺一不可」

唔反對前者
但對家想「革命=港獨」做理由大大力鎮壓
近幾次遊行聽到好多中年/淺黃既都唔明點解要用 「光復香港 時代革命」做口號/唔認可呢句口號甚至覺得大家將天琦變咗精神領袖

所以不如大家連儂牆貼「光復香港 時代革命」既口號同比解釋 e.g.(有得簡短會更好）

而出黎遊行果陣集中講返「五大訴求 缺一不可」
等到更多人明白句口號再講會唔會好啲？？

要有一致目標先可以得到更多人支持/同路人唔走

你係前線？

佢要扣你帽，有位入就得
所以要佢完全冇位入

應該開記招澄清我地五大訴求
無一樣係港獨
文化大革命都唔係推番政權

沒錯

你d冷氣軍師唔撚關你事

見show哂bank ac 叫人課金

知咩事

點都聽聽啦大家

比人督穿左
成日講前線出黎開地圖炮

同意，唔係做神，佢只係比意見

林鄭講明有咩欺凌佢就岩 ，唔好搞到市民

唔好俾佢spin 放火 /港獨

唔好走上群眾對群眾 不切割

對準林鄭政府
統一五大訴求
清算黑警政權

所謂俾前線嘅意思係要前線兼聽各方意見後做決定！！

你叫人唔聽都唔好聽同主動割𥱊有咩分別？

叫手足主動同自己嘅堅實支持者割𥱊係咩玩法？！

中共政治組既細良係咪3毛

前幾日又話罷工係和理非救勇武嘅 今日結果又係衝突..

劉細良只係一個食政治飯的人，講完🙂

咁多p牌仔吹奏細良 知咩事啦

Push

總之就係我地唔係我地有無港獨既意思 而係政府spin左去港獨 話呢場運動唔再係反送中運動呀
係呀 我認我係和理非 淨係識每星期出黎遊行行下
琴晚去圍下狗屋見到啲狗有動靜就已經驚到咩咁真係無鬼用 我預左俾人屌話我冷氣軍師
但可唔可以冷靜認真討論一下重新強調返五大訴求+濫權濫捕先呀
一定要有個焦點呀！

中
想港獨係一回事 唔比人扣到又係一回事

佢宜家博撈 博洗底

佢之前幫中共做野

多一個人的意見 你可以選擇接受 / 不接受
但我和理非覺得佢分析得有道理

中共的手段來來去去都係人民鬥人民
內鬥消耗！

今晚有好多割席Post 大家是否要反思呢？
我們會否被帶風向呢？

咁你又食咩飯？
可唔可以討論觀點，對事不對人？
定係佢講中晒
所以要攻擊

多謝巴打

其實係咪要再 focus 反五大拆求？今日柒婆記招帶風向，推比人，話已經唔係修例問題，想全身而退

屌你老母 可唔可以唔好次次話唔理劉細良
值得聽既就聽喇！！！
天琦又唔聽！！！
屌！！！！
對事不對人呀！！！！

你講佢成個運動咁耐有冇做過咩對唔住義士嘅事？

你究竟有冇睇過劉細良個面色同把聲？

佢係拎條命燃燒出唻日日開咪呀大佬！

聽吓唔同人意見係好事
勇武重要但不停思考出路都重要

重組呢個建議好！

觀點上有咩睇法

push

唔好比冷氣軍師帶風向

集思廣益，才能進步

請大家認真聽下先，好嗎？

lm

sor 無仔細睇
不過有好既意見我都覺得可以吸收一下

我意思係：距唔係真心為港人去爭取民主而講出尼番論調⋯係自己利益居多⋯⋯

大局去睇邊個唔係冷氣軍師？

次次有人喺連燈QUOTE劉細良我都想提返各位
佢嘅聽眾唔係年輕人
唔係前線
佢嘅聽眾係終極和理非同中間派 知識份子同公務員
佢嘅用詞同方向亦都係一路會走向和理非同不煽動暴力為主
因為中共已經開始搞佢
大家睇完唔該自己過濾資訊 唔好得個信字
ＴＨＡＮＫＹＯＵ！

字眼用好啲，你啲字眼用得咁衰會比人屌你話冷氣軍師醒過勇武

我信前線 冒住生命危險 坐十年嘅義士
好撚過冷氣軍師 話前線係鬼嘅劉細良

泛民開番個記招講五大普選訴求啦

感覺到，個風向，節奏好明顯⋯

咁我覺得轉返口號都無問題
不爭一日之長短
再一直暗推港獨無問題

前線係細局，落到場冇人比佢地更有資格講策略我好認同
依家係講大局

討論觀點
你定性左一個人，你好多野會聽唔到
佢有冇利益其實唔關我地事
觀點先係重點

五大訴求 缺一不可

勇武完之後其實真係要理性分析，做野要有效

推！值得一聽

其實個活動一早比人騎劫左好耐，而家要除帽就要快，唔係就分化越黎越大。

今日政府出左黎講野,表明政府已經有一套新方向去應付示威者,大家唔應該再一味用堅持勇武呢種方法對抗政府

要清晰
要5大訴求

有道理 啱用咪用
唔好因人廢言
聽完自己分析

佢講到特赦
雖然我都知道佢講得啱，特赦義士少不免都要特赦(一部份)黑警，現實政治係咁
但一諗起要放過黑警，就好難受

其實佢係啱架. 歷史又再重演喇...

求下大家幫手推.

blocked

同意，各方意見都非常重要